有冇人用過閑魚拍賣網?

好似係淘寶二手網嚟嘅 有冇人有用過?
有冇順豐集連㗎? 同埋有冇得八達通付款?

佢同淘寶連住 理論上係可以
淘寶追蹤到物流
好似只係support支付寶
利申：最近試用左第一次

咁即係唔可以用八達通付款?
同埋你上次都係用順豐集運?

要有大陸電話 大陸支付寶有錢先買到